😊 Bienvenue sur ce site.

Vous trouverez des prérequis abolument nécessaires pour suivre une spécialité maths en première. Il faut acquérir des automatismes très rapides sur ces points.

Ce site est en évolution.

